曼聯真係耽誤左盧卡古

去巴塞幫輕下美斯啦

回車吧

去皇馬啦

返去車仔啦

認同 不如去意甲發展下

車路士早幾年狂買比利時人

摩佬真係唔識用進攻型球員

單箭跑狗入一粒之得就可坐場邊飲啖茶食個包